【新股表現】賓仕續吐12%低見3.15元 通達宏泰上市翌日失招股價

AASTOCKS

公開發售獲近2,600倍超購為歷來超額倍數第二大IPO兼認購一手中籤率僅3%的賓仕國際()掛牌第四天，股價繼首掛飆升3倍及上市翌日再升逾43%曾高見7.9元遇阻後，連吐第二天，今天最多跌21%，低見3.15元(但仍較上市價1元高逾2倍)，現造3.52元，續吐12%，成交5,741萬股，涉資2.02億元。
由通達集團()分拆提供「一站式」手提電腦、平板電腦外殼及可攜式充電器與路由器外殼等其他配件製造解決方案供應商通達宏泰()繼首掛日高見3.04元遇阻，收市僅漲4.3%後，今天上市翌日股價已跌破招股價2.3元，低見2.06元，現造2.07元，回吐14%，成交2,065萬股。(sz/t)~
阿思達克財經新聞
網址:

睇人仆街最開心

7蚊接火棒既傻鳩慘了

7.x入的人係咩心態

7蚊入睇十蚊囉
利申：5.35割禾青走左

傻鳩

佢1$招股價 7$都7倍 仲想10倍

我7.5追左入，7.4止左蝕

唔出奇，我夠望住佢由4蚊升上7.9唔識賣，落返5.35先走

有冇d 7蚊買宜家未走？